世界杯主題曲《Colors》面世！

美國歌手Jason Derulo向外發佈了今屆世界盃的主題曲，名為《Colors》。